%% Import packages
\input{hfxx_csomagok.tex}
%% COMMANDS
\newcommand{\hfcim}{Folyamatábrák}
%% SETTINGS
% Properties
\author{Hegedüs Ferenc}
\title{Programozás házi feladat I.}
% Headers and footers
\input{hfxx_fejleclablec.tex}
\begin{document}
	\begin{center}
		\LARGE \textbf{Programozás házi feladat I.}  \\
		\vspace{0.5cm}
		\large \textbf{\hfcim} 
	\end{center}
	\vspace{1 cm}
	Készítse el az alábbi algoritmusok folyamatábráját:
	\begin{enumerate}
		\item hf01: Három szám közül a legnagyobb kiválasztása az egyenlőségek kezelésével.
		\item hf02: Az $n!$ (faktoriális) értékének kiszámítása.
		\item hf03: A Fibonacci-sorozat n-edik elemének kiszámítása. 
	\end{enumerate}
	\input{hfxx_zaroszoveg.tex}
\end{document}